我女朋友格甩底痕，代表啲咩？

岩岩佢格甩底痕，姐係點

性暗示

幾日冇沖涼

想你奶佢格甩底

佢格甩底俾人用碌鳩插過

隆左胸

帽事既

代表佢格甩底真係好痕

菜花

達叔轉左性

代表我啲口水唔太乾淨，sor

代表佢下面痕，等我奶翻乾淨先

癬，好似係。認真，快D睇醫生。